Enoncé
Afficher une liste de photos sélectionnables d'un clic de souris, avec un message indiquant le nombre de photos sélectionnées à chaque instant.
Vous pouvez récupérer les photos sur un générateur d'images comme : http://placekitten.com/g/96/96

Consignes

HTML
Dans l'en-tête de  la page :

Ajouter un titre au programme : "Sélecteur d'images".

Dans la partie principale de la page :

Créer une liste (id : images) affichant 10 photos
Ajouter un paragraphe (id : total-images) avec le message "Vous avez sélectionné 0 image(s)", le chiffre 0 devant s'afficher en italique.


CSS

Le nombre d'images sélectionnées doit s'afficher en vert et en gras.
Les photos doivent s'afficher les unes à côté des autres sur une largeur de 1000 pixels, sans les puces, avec une marge de 1em et un padding de 0.5em.
Au survol d'un élément de la liste images, la couleur de fond devient grise (silver).
Quand un élément de la liste images à la classe selected, la couleur de fond devient verte (forestgreeen).
Le changement de couleur de fond d'un élément de la liste images doit s'animer.


Interactions

Quand on clique sur un élément de la liste images, l'élément en question se voit affecter la class selected et le message avec le nombre d'images sélectionnées se met à jour. Un deuxième clic inverse l'opération.


Détails

Comme pour l'exercice Shot the balrog, organiser le code en trois parties : les variables, les fonctions et enfin le code principal.
Nommer correctement le gestionnaire d'évènements pour qu'il ait un sens.